[26］電單車交流區(52)

有冇巴打用MT頭盔評價如何
我見價錢友善,款又多,西班牙牌子但中國造

好想快D出 ADV300

加多少少買番SHOEI LA

利申: 打手

真係出應該貴過maxsymtl

其實係 FORZA 300都賣緊成63800
MAXSYM TL賣緊69900.
其實MAXSYM呢個價錢真係好抵玩 可惜驚維修方面只有原廠..

不過咁
香港版無KEYLESS 無太氣錶

呢兩樣野係暫時台灣本地獨家有先，唔係香港專登唔入而係台灣三陽唔放俾海外代理

2個52???
咪撚應啦

係，所以6萬9都要諗諗

arai啦，比成皮你

決定比女朋友學車了

想問如果考大球場係咪冇駕院教?

又52？ 係咪會有人開返個53?

[26] 電單車交流區 (53)

53

又雙缸羊又成40匹馬力，基本上呢啲價位上佢係最抵屌啦，自己廠嘅雷神都要五萬幾、xmax forza 都一部接近六萬到

TL 賣七皮有找一定唔貴甚至抵屌，係除左個耐用度要睇下受唔受到時間考驗，不過理論上三陽就一定好過光陽

見到台灣有KEYLESSS 氣壓錶，香港版無真係有個比較

前日抄車，邊度整車平靚正？